石鏡泉教人用藤條水喉通教仔

冇理由唔整一set多謝佢老人家。

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！